到底有冇人明恆馳個柒頭廣告噏乜鳩

聽咗好撚耐都明聽唔清楚佢噏緊乜撚

恆馳1 XXXXX... SUV
恆馳2 XXXXX... 房車

屌你老母支那柒頭公司

重點係香港冇得賣

含鳩軟

佢不如加返字幕

真，我真係聽唔明佢講緊咩

佢咁賣廣告法 啲人想買都變唔想買
神級宣傳策略

為掠水姐, 日播夜播等個個都知佢個名
但係明明冇得買